[長文]唔明問題究竟出左喺邊點算

第一次拍拖就同一個喺外國讀書嘅人一齊
我地係喺暑假翻工識嘅
其他同事同我自己一開始都冇諗過我地有可能
但識左半個月之後大家因為翻工對得多,
放工又順路, 所以傾多咗好多自己嘅事
一個月嘅時候佢就同我表白,
又叫我諗清楚因為開始無耐就會LongD
當時我跟住自己嘅感覺就say咗yes
諗住大家嘅目標都好明確會走得好長遠

一開始直到佢翻外國讀書一排,
我地都好順利
喺香港嘅時候都幾sweet
就算日日見都有Skype有text
呢點佢翻左去都一樣

聯絡唔係話好密好chur
不過大家就算覆少陣
都知道對方忙緊乜做緊乜schedule係點
(始終今個聖誕佢會翻黎,
我地只會3~4個月唔見)
但去到佢臨翻黎果排聯絡就開始少好多

我有嘗試成日見到得意嘢就tag佢撩佢傾
但佢一次比一次hea+遲覆
我都比佢嘅冷淡搞到搵佢都冇乜心機
Skype都相對無言各有各做嘢
(其實我想傾但佢永遠都有嘢忙緊,
我唯有都做下, 冇咁awkward)
我知佢忙亦都唔敢點阻佢同理解佢
本住佢就翻黎嘅心乜都去頂

最近終於等到佢翻黎
我好心急咁約左佢出黎見
不過當日嘅感覺好怪好陌生
我同佢都唔知講咩好
某程度佢都比我好想快啲走嘅感覺/signal
(唔開話題, 食完飯直向地鐵站行, 平時一定會送到我翻去但果日冇, goodbye hug/kiss冇曬)

難得翻到黎冇時差
偏偏我地嘅距離仲遠過佢喺外國果陣
見面冇不在話下
text同skype都冇
就算我又做到勁主動text佢
都係一句覆完算
我連佢大概做緊咩都唔知
同冇拍拖冇分別

終於頂唔順同佢講左約佢面對面傾(呢幾日
但我真係唔知我地係咁快淡左定點
唯一肯定就係
我地之間嘅問題唔關第三者事
不過我真係諗唔到點溝通點解決...
唔通得翻分手呢條路?

long d都預左散架啦

雖則知道喺度只係分享下未必有人答到我應該點做, 不過都係開左ac抒發下

某程度上係, 但我覺得longd只不過係催化劑令遲早出現嘅問題早左出世
如果過到呢關我覺得可以行得好遠
可能我仲係太天真
但我唔想就咁放棄一個咁好嘅人

其實佢都表現得好明顯係淡左，當一個人已經唔想同你一齊行落去既時候，Long唔long d，有無難關要面對都係一樣。因為佢已經係I don't fucking care既態度了。

利申 過來人，我果陣仲係咁係度搵個問題岀黎，以為萬事有得解決，但無論佢俾幾多藉口我都好，淡左就係淡左，唔再愛你係一個事實，做咩都無用。

如果佢有心同你解決係咪仲有機?

好老實答你，feel呢家野無得控制，如果佢真係淡左，淨低只有唔捨得/唔想放棄建立左既野，分手都係遲早既事。

你地應該坐低認真傾下，如果佢既態度依然敷衍/答埋啲我唔知啊，我想靜下啊，或者一味拋個波俾你話仲有方法解決咩？咁答案都好明顯了。

btw我都係據我經驗黎答你，唔代表一定會係咁既。

你嘅分享都答左我好多問題唔該曬
佢仲肯傾嘅我地約左時間啦
我覺得仲有希望
依然希望同佢搵到方法去行過呢關!